\item {\bf Cantidad tareas iniciales ({\it no me gusta mucho}
      \footnote{
         Notita: A esto se lo puede mejorar adaptando una variable de nivel que se
         modifique en base a las charlas pre-aprobatorias de los diferentes
         proyectos que se ven en la cátedra
      }
)} pretende ser un 
   valor simple que indique con cuantas tareas se inicia el proyecto.
   \begin{itemize}
      \item {\bf Tareas pendientes ({\tt tipo: V. Nivel})} el valor de ``Cantidad 
      de tareas iniciales'' será de ayuda a la hora de iniciar la simulación ya 
      que con esta tenemos un valor que nos dice la cantidad de tareas que se 
      tienen pendientes.
   \end{itemize}
